“一向提倡民主和人权的美国，变成了一个充满暴乱、冲突和宵禁的国家，”最近的一段视频说，视频中播放了导致五人死亡的袭击国会大厦的片段。 支持中国的宣传运动利用美国的分裂，在视频中强调国会大厦的攻击|Craig Timberg, Eva Dou | 2021年2月4日|华盛顿邮报 
 在惊人的高住院率下降后，加州上周取消了居家令和宵禁，而纽约有望在情人节前恢复室内用餐。 美国对冠状病毒变种的应对强调口罩和疫苗，而不是封锁|Fenit Nirappil, Brittany Shammas | 2021年2月2日|华盛顿邮报 
 周三，由于国会大厦发生暴力事件并实施宵禁，地铁提前三小时关闭，但乘客数量却出现了激增。 由于就职典礼暴力威胁，地铁将关闭13个车站一周。贾斯丁·乔治，2021年1月13日，华盛顿邮报 
 数百名男女暴民闯入国会大厦数小时后，几群人因违反宵禁和拒绝离开国会大厦而被捕。 在逮捕后法官下令释放，华盛顿特区警察护送在美国国会相关案件中被指控的被告远离媒体，公众|Keith L. Alexander |021年1月12日|华盛顿邮报 
 宵禁是总理François Legault所说的魁北克省面临第一次与大流行有关的宵禁的“电击疗法”的一部分。瓦莱丽·席尔瓦2021年1月7日 
 几周前实施的宵禁现在似乎几乎没有实施——无疑这让华美达酒店的女人们松了一口气。 乌克兰东部准备迎接“全面战争”杰米·德特默| 2014年11月17日|每日野兽 
 周五下午，我站在汉堡王旁边，用手机查看酒吧，就像一个宵禁的孩子。 加拿大颠覆性的马甲木偶:袜子爱德不怕说任何话|索拉雅·罗伯茨| 2014年11月13日|每日野兽 
 例如，米兰沙阿市多年来一直实行宵禁。 奥巴马的致命线人:巴基斯坦无人机观测者Umar Farooq, Syed Fakhar Kakakhel | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 尼克松说，宵禁是必要的，尽管一些弗格森居民努力防止抢劫。 密苏里州州长实施宵禁，以制止抢劫和恢复平静|Justin glwe | 2014年8月16日|每日野兽 
 宵禁的实施如此迅速，让一些外国人大吃一惊。 泰国第19次精神崩溃|Lennox Samuels | 2014年5月22日|DAILY BEAST 
 圣米迦勒的宵禁从此成为最甜美的音乐，直到永远。 61年男孩|查尔斯·卡尔顿·科芬。 
 我们在六点钟或六点半喝了茶，九点宵禁的铃声响起，我们准备睡觉。 《美国女孩的教育》|安娜·卡伦德·布兰克特 
 该做这件事的时间，是由一个钟的敲响来表示的，因此被称为宵禁钟，或点火钟。 珍奇之书|I。 普氏能源资讯 
 晚上的钟声在许多地方被称为敲响宵禁钟。 《古英语剧集》第10卷(共15卷)|各种各样 
 这使我想起了那个女孩，她在学校里说:“今晚不准宵禁。” David Dunne |Belle Kanaris Maniates